\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{User Stories}
\author{jose.chavez@utec.edu.pe\\sergio.carbone@utec.edu.pe }
\date{April 2019}

\begin{document}

\maketitle

\section{User Stories}
\begin{enumerate}

    \item Como cliente, quiero que el proceso de pago sea rápido para poder seguir con mis actividades diarias.
    \item Como cajera, quiero que no se cuelgue para que pueda atender rápido a todos mis clientes.
    \item Como dueño de una mype, quiero que me organicen las boletas para que se me faciliten los trámites con la sunat.
    \item Como cliente, quiero poder pagar sin efectivo para no recibir dinero falso.  
    \item Como cliente, quiero poder ver organizados mis gastos para así poder invertir mejor mi dinero y no hacer gastos innecesarios.
    \item Como dueño de una mype, me gustaría guardar un registro de mis clientes para poder reconocer y fidelizarlos.
    \item Como dueño de una mype, me gustaria recibir informacion sobre las ventas a lo largo de los dias de la semana para poder distribuir mejor los recursos.
    \item Como cliente, quiero tener una boleta para asegurar el registro de la compra por si sucede algún problema con el producto o servicio.
    \item Como dueno de una mype, quiero recibir pagos en digital para no recibir billetes falsos
    \item Como cliente quiero pagar todo con mi celular para asi tener que evitarme sacar la billetera o cartera
    \item Como cliente quiero sentirme mas en contacto con la tecnologia para asi utilizarla a diario y simplificar mi vida.
    
\end{enumerate}

\end{document}

