\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{User Stories}
\author{jose.chavez@utec.edu.pe\\sergio.carbone@utec.edu.pe }
\date{April 2019}

\begin{document}

\maketitle

\section{User Stories}
\begin{enumerate}

    \item Como cliente, quiero que el proceso de pago sea rápido para poder seguir con mis actividades diarias.
    \item Como cajera, quiero que no se cuelgue la aplicación para que pueda atender rápido a todos mis clientes.
    \item Como dueño de una mype, quiero que me organicen las boletas para que se me faciliten los trámites con la SUNAT.
    \item Como cliente, quiero poder pagar sin efectivo para no recibir dinero falso.  
    \item Como cliente, quiero poder ver organizados mis gastos para así poder invertir mejor mi dinero y no hacer gastos innecesarios.
    \item Como dueño de una mype, me gustaría guardar un registro de mis clientes para poder reconocerlos y fidelizarlos.
    \item Como dueño de una mype, me gustaria recibir informacion sobre las ventas a lo largo de los dias de la semana para poder distribuir mejor los recursos.
    \item Como cliente, quiero tener una boleta para asegurar el registro de la compra por si sucede algún problema con el producto o servicio.
    \item Como dueno de una mype, quiero recibir pagos en digital para no recibir billetes falsos
    \item Como cliente quiero pagar todo con mi celular para asi tener que evitarme sacar la billetera o cartera
    \item Como cliente quiero sentirme mas en contacto con la tecnologia para asi utilizarla a diario y simplificar mi vida.
    \item Como cliente quiero contar con boletas o facturas electronicas para asi tener la seguridad de que nunca se me perdera alguna
 
   \item Como cliente frecuente quiero que me den ofertas por pagar con yape para así sentirme más satisfecho con la aplicación.
    \item Como cliente quiero dar una buena impresión delante de otras personas al usar mi celular como medio de pago
    \item Como usuario puedo evitarme gastar papel para asi mantener el planeta limpio.
    \item Como dueno de mype puedo evitarme pagar un servicio de facturacion electronica para asi ahorrar mucho mas dinero.
    \item Como usuario amante de la tecnologia puedo usar menos materiales para hacer pagos para asi hacer mis cosas practicamente.
    \item Como cliente quiero depender de mi celular al momento del pago para asi darle mas importancia a mi smartphone
    \item Como cliente puedo pagar con el celular y recibir un comprobante para así tener una nueva experiencia de pago
    \item Como dueño de una mype busco dar un mejor servicio en mi local brindando una fácil forma de pago
    \item Como dueño de una mype quiero tener mi negocio con pago de yape para que se pueda llamar a clientes que usan esa aplicación
    \item Como dueño de una mype quiero automatizar el sistema de pago para evitar que me roben en la caja
    \item Como cliente me gustaria poder dejar propina al moso porque a veces no tengo sencillo
    \item Como cliente me gustaria que pueda dar una calificacion a los restaurantes para saber la calidad del servicio antes de probarlo
    \item Como cajero de una tienda quisiera poder escanear los codigos de barra de lso productos para poder cobrarlos mas rapido
    \item Como cliente me gustaria que se pueda dividir la cuenta entre varias personas para poder facilitar el pago
    \item Como usuario me gustaria poder acceder a mis boletas desde la aplicacion para poder acceder a mis boletas de manera mas rapida
    \item Como cleinte me gustaria poder añadir ciertos restaurantes a favoritos para tenerlos a un acceso mas rapido
    \item Como dueño me gustaria poder cobrar los envios a domicilios y que el repartidor genere un QR para asi tener un mayor alcance de mi producto.
    \item Como cliente puedo pagar con mi celular aún si me fui sin pagar para poder evitarme el viaje de regreso al local
    
    
\end{enumerate}

\end{document}

